最緊要正字，保衛粵語，拒絕支拿中文

左yaau(即係慣用左手)，到底點樣打？呢位巴打唔識隻字點打唔出奇，可能大家都唔識打(本人都係)
左撇子揸車問題

LIHKG @ Android

我特意上網翻查終於係澳門電視台 (而唔是廣東香港)，揾倒正寫係左囿

希望各位巴打以後都識打

利申:肥絲fans

肥絲大隻成日足埋晒啲芝麻綠豆文字錯誤，但又唔見佢足人用共產中文

我吾系左囿

囿讀“又” 似穿鑿附會多喎

叫班契弟 唔好再講呢家先